廢中想係度呼籲唔好分化

利申翻先，我係廢中，和理非一名。我想講琴日見到有少量分化岀現：乾淨黃同支持衝既黃。好多人屌話一衝就令到個抗爭會散，但係當200萬人上街，圍埋狗房，再71 55萬人上街，正苦都當你尻up，咁升級都好合情合理。

我琴日都諗唔明點解早上前線會衝，係早上七點幾之後先見到一個朋友係fb講翻原來早上已經係煲底討論過需要行動升級。

好多人會同我一樣唔明衝黎做乜，就黎休會又冇人開緊會，但我想大家記住：

1. 不分化，不篤灰，不割𥱊
我地唔係現場，永遠都係隔住個mon睇件事，或許琴日衝唔係一個好既決定，但作為戰友，大家可能不在同一個圖譜，但我地目標都係五大訴求。
兄弟爬山，各自努力，我地要信任前面既戰友，今次運動仲繼續行到落去，就係因為大家冇忘記呢三大原則。

2. 做好思想準備

抗爭去爭取任何一樣野，都一定要付岀一定成本。部份和理非會覺得太撚暴力etc ，但請記住：佢地只係做左我地唔敢做既野，贏我地一齊贏但輸左佢地可能要坐十碌。希望各光譜既戰友明白，抗爭升級未來只會陸續有來，我唔想話外國燒車胎乜乜乜仲癲啦。

我只想用香港人最叻既成本效益去睇：橫掂你都係納左税，被林奠正苦強姦荷包，你會想d 錢用黎買tg 整胡椒炒蟹俾你食定係維修玻璃？我好肯定同你講我會揀後者，起碼我唔會透唔到氣。

又再對比翻：到底爆玻璃暴力d 定班狗一棍一棍打落黎暴力d ？唔係想合理化暴力，而係大家忽略左係林奠令到香港人官迫民反，點解到頭黎blame the victims?

如果雨傘五年後到今日都覺得太暴力，請再做好思想準備。你可以不認同，但不割蓆不篤灰不分化。

3. 衝黎係咪真係冇用？
呢個問題冇人答到，而且我地永遠都只可從努力從錯誤學習。五年前我地覺得我地輸到褲都冇，但冇昨日，就唔會有今日。衝，呢一下可能唔會知係咪有用，我地就睇下歷史後世點睇件事。

廢中廢up 完。雖然係一個有家室有負擔既人，但請大家唔好做我地以前唾棄既成年人。大家繼續加油

Pish

Push

雨傘之前都有人講緊佔馬路冇用
而家佔馬路當食生菜咁食

利申乾淨黃
我唔贊成衝唔係因為驚爆玻璃 是鬼但啦爆曬都冇所謂， 最好佔接埋條馬路大家唔使返工
我係唔想啲後生仔要入去坐十年
響呢度講一句支持好簡單，但佢真係會因為你嘅支持而入赤柱

推

冇你地支持佢地咪係衝，係送頭
係行動派太少，唔想付岀多一步嘅係多數。

明白我地係度講一句支持係好廉價，我都唔想有有後生仔入去坐十碌。
只係想求大家唔好分化，就算過唔到自己覺得好癲，都唔好反對。

所以平時我可以，我都會發下夢，幫到就幫

但佢哋好純真,佢地以為大人唔敢衝，佢代你哋去衝 我有啲擔心其實大家嘅支持係害咗佢
我唔會摒棄佢哋，但我都唔會支持佢哋咁做，因為我唔認為佢要為我地負上咁多責任

咁佢哋亦都要認清呢個事實
雖然事實係極之殘酷

冇錯，現實就係勇武成本遠高過和理非，所以少人做。就算大家做嘅嘢冇效果時，和理非只會蝕咗錢，時間，體力，精神。

但勇武嘅成本係坐監，受傷，甚至死。如果話唔到俾人聽行動嘅目的，有咩計劃，有冇勝算，基本上一定唔會多人做。

push